唔知係咩台問 有關整online quiz

有冇專家知有咩online quiz platform你可以比我整個有效率條題目既QUIZ 因為我要整個quiz包括好多野 有中英文同唔同章節各有10條問題 我想D同學一做完可以即刻睇到答案同分數
我試左用microsoft form and google form各有各好但都各有問題
microsoft form 有限制唔可以有超過去條問題
google form 就係對答案果時會show曬所有唔關事既section出黎 又冇個總分
救命 我最想係用microsoft form整 但唔個點tackle限制既問題

自己寫